曝三星X即將發佈GALAXY X

大家都知道在各大手機廠商里，三星一直和蘋果是死對頭，當初和諾基亞平分天下，諾基亞倒下後，三星原本以為可以一統全球手機廠商的江山，可誰知殺出蘋果這匹黑馬，但是現在依然是 全球銷量第一的品牌，在這之前三星首家推出了曲面屏手機，風靡全球，開啟了新的手機設計理念。

在前幾年還是曲面屏的天下，自從 小米MIX的出現，打破了這個格局，發佈了全球第一款全面屏手機，作為全球手機廠商的龍頭老大，三星怎麼可會善罷甘休，這次又帶了獨家的新概念手機 ：可摺疊手機。

好過買iphone x

鐵閘

折一下好啦

幅圖隻手機叫drasphone
啲報紙佬求奇偷幅圖嚟亂咁用

求撚其啦 WFC

摺完又唔係細咗
又無推機摺機咁撚靚仔
要黎做乜

當初和諾基亞平分天下，諾基亞倒下後，三星原本以為可以一統全球手機廠商的江山，可誰知殺出蘋果這匹黑馬
三叔可唔可以唔好咁無恥
Nokia嘅衰敗係蘋果帶起嘅smartphone 熱潮引至嘅。nokia仆街後，三叔先借android 坐大。幾時
變左「誰知殺出蘋果這匹黑馬」？你當你三叔可以做低nokia ?

當年仲有moto, Sony Ericsson, HTC, 甚至到lg 都未到Samsung

三叔請打手幫自己打飛機唔緊要，但可唔可以請個有質素少少嘅打手？推廣部同人事部點做野架？

點撚樣，三叔打手死撚晒？定比人炒晒？

可以捲起黎掟人

之後爆炸

galaxy explosion

小米第一款全屏手機

笑大人個口

三星打手真係當人傻咁

當年係 motorola ericsson nokia
samsung係有出 叫 samsung anycall既口號
lg未有
htc仲係oem廠
sony未收購e記
samsung排第五六左右 中間夾住panasonic 同幾個日牌
samsung係android先開始大
非nokia廢為主因
因為samsung 產業上 有一部智能電話需要既野
monitor panel
ram rom材料
佢贏係呢度 amoled佢玩咗幾多年 sony 唔再開發oled 同lg由頭到尾唔玩oled

三叔打手咁自大無恥，真係天下第一👍🏻

三星勁在抄完有打手消毒，好似樓主咁

仲消毒，直情幫三叔挪屎上身，愈描愈臭

idog又跑晒入黎

講真，張圖好假
同埋呢單嘢講咗好多年
好似年頭先去申請專利，邊有咁快出到機